有人分享佢「畀」性侵嘅經歷

明顯唔係香港人用字:
「學長」、「好happy」、「散band」、「去做check」

廣東話英文都未讀正:
唔「carol」、「蛭」會、what’s「 act」

仲要用賤體字

快啲report佢！

聽日見！

自推十次

光

屌 根本係到講故事

復

香

港

時

代

革

命

721唔見人

散band 唔係香港話咩
樓主肯定？

推

831打死人

唔係90後會講嘅用字，講緊條片話個女仔16歲

重點係直接唔去咪解決左
ho lun on9

幫手report

Push

reported

好古怪。
除咗用字好奇怪，語氣都超級唔自然。
佢敘述事情同埋情緒起伏都唔係同步。

fake news 博同情

只係覺得佢特登叫抹黑香港大學同中文大學

佢整一條我地整返十條啦
有樣學樣，等人知道
要偽造真相係有幾咁容易